【投共反骨】台爆乳女星劉樂妍喊「中華民國」已死 斥民進黨「賤」

台灣34歲前女F4成員、爆乳女歌手劉樂妍，自從到中國發展後，經常在網上傳達對中國的喜愛，還疑似因發言過於偏激，fb帳號被封鎖。她今日再度在微博開嗆，除了喊話「中華民國」已死，還痛罵民進黨在花蓮地震中寧可跟日本合作，也不願接受中國援助是「作秀、操弄」，怒譙「要有多賤有多賤」！

劉樂妍今日在微博留言：「『中華民國』是曾經的中國，在1949年以後，就已經死掉了，中華人民共和國現在能夠擔任聯合國常任理事國的位置，就是因為他是接任中華民國的位置，他是現在的中國！！中華民國這個朝代已經結束了，死掉了！ok？」

「國民黨政府沒有臉承諾自己丟了政權，騙臺灣老百姓中華民國還在，只是『中華民國在臺灣』。民進黨更無恥，直接騙老百姓『中華民國是臺灣』！！在救人這麼人命關天的大事上面，還在作秀，還在操弄。和日本人打情罵俏，日本人以前殺你媽殺你爸，你到底記不記得知不知道啊？我真的看不懂，民進黨政府在演哪出戲？那可真的要有多賤有多賤……」

劉樂妍最後還不忘提醒罵她的網友，「反正我已經沒有臉書玩了，我也沒有ptt……如果你們還看得到，那就是你們專程來看，哎呦，那真是要有多賤有多賤，可見你們本性就是這樣！」

蔡英文係咪過左條法例對付呢D仆街？

隻臭雞畀刁大大內射咗幾多次？